［請教］廣東人做雞有特別多的方法的來源出處

有個Cap圖「廣東人做雞有特別多的方法」，這個圖的出處是TVB的一個飲食節目，但網上完全找不到是什麼節目，原聲video更加沒有

有無人知道呢？

May姐？

你老母

唔係廁哥咩?

TVB播, 唔太記得廁哥有無過檔幫TVB拍

偷食總司令囉
廁哥同啲豔星拍嫁嘛

看來無人知道真正出處